會唔會係某國係口罩投毒害香港人

不嬲有呢個可能，所以不嬲唔用大陸口罩
大陸生產口罩環境，唔使大家都知，各方報章都有報道

只用台灣/日本口罩